絲打入 屋企走光會唔會尷尬

屋企其他親戚一齊住
有時係屋企著鬆身one piece
唔著褲
淨係著底褲
又怕比其他屋企人見到好似有啲尷尬
有冇其他人都係咁
利申:真絲非gay

你個名...

非基定 fun gay